﻿# Описание каталога

В данном каталоге содержатся специальные клас, которые реализуют ручное построение сетки. Здесь строится простая сетка для плоской и трехмерной области, которую легко разбить на элементы.
Также, эта область приложения не сильно используется при решении, т.к. в основном для сеток используется генератор Netgen.
